新冠肺炎「當成流感就好」 特朗普：美國流感年死6.9萬人

11:02 2020/02/27
讚好 1,461

新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）疫情在多國擴大，美國懷疑首次出現新冠肺炎社區爆發。但在此之際，美國總統特朗普呼籲美國民眾當成流感處理就好，指美國流感「每年死6.9萬人」。特朗普又稱，多得政府行動，新冠肺炎對美國人風險很低。

特朗普表示，自己與衛生部門官員並無意見不同。「無論發生甚麼我們都完全準備好。疫情可能顯著轉差。」

美國疾控中心此前則表明，新冠肺炎在美國社區爆發不是會否問題，只是時間問題，中心正以瘟疫大流行（pandemic）級別採取準備措施。

特朗普又將新冠肺炎與流感比較。

流感在美國以至全球都會爆發，而特朗普聲稱，美國流感每年殺死6.9萬人，形容是「不可思議」（incredible）。

他因此認為，美國人不必對新冠肺炎過於憂慮，呼籲民眾將新冠肺炎當成流感一樣看待。

中撚完肺炎 都好難做運動，睇唔出佢同藍絲一樣on9

支那因為一個流感而亡国

小粉紅

如果咁樣講已支那而家條數，死得仲少過流感添

好呀，最好年年都死幾十萬蝗

D中國香港日本美國廢老好似都係支持政府...
但係各國D精英都想利用呢個病毒殺哂D廢老...

咁樣講姐係叫中共唔好走數

今次到美豚

屌侵想托市都唔好咁出面啦

侵侵為左穩經濟同中期選舉亂up野都得

似

浸係咪有上微博

同支那講流感黎姐咪撚走數

始終係商家佬

連登仔今次點兜

咪走數
流感only

侵侵次次都係聽其言觀其行㗎啦

又有咩潛台詞

嘩同五毛講既嘢一模一樣

彭斯負責曬，浸浸撚9 only

根本就係, 死亡率好似同普通流感冇乜分別
trump trump有嗰句講嗰句

咁人地美帝流感都唔停工啦封城啦 快d 復工放返d 湖北佬出黎

又講反話

好心D人就諗真自己對個社會既用處
任何政府有限資源下要犧牲一部份人時, 一定係搵D老弱低端放棄, 但係D 老弱低端硬係特別愛國

其實流感真係唔廢
點解個個都覺得啲病一定要勁過流感先叫做有威脅

普通流感，沒事兒沒事兒
咱們有簽貿易協議對吧

潛台詞：
既然武漢肺炎同美國流感一樣
咁我唔洗對你有咩優待啦

侵侵：垃圾，連流感都搞唔掂

佢咁講都係因為美股大跌

香港經濟日報

原來trump trump 同支那夾埋唱雙簧

無計 佢次次嘅行動都無令人失望過，佢講咩又點

死個一百幾十個國民對佢來講有咩損失吖

你地有無聽個發佈會架......
係佢地疾控中心講武漢肺炎病毒，特徵同流感一樣難以分辨，同靠隔離阻止擴散，呼籲所有國民以當年H1N1爆發為經驗，做好個人衛生，州政府同醫療機構直接由彭斯帶領去統籌預防措施。

彭斯係做州長個陣，曾經面對過H1N1流感爆發，佢經驗足夠，trump交晒俾佢統籌

侵侵諗緊乜

班友以為流感對美國人黎講係普通感冒
美國人都做足準備去預防流感爆發，十分重視

其實Trump呢句都唔係冇道理

Treat this like a flu... In many cases when you catch this, it's very light. You don't even know there's a problem.

睇下港台同now係點報導 而樓豬呢隻懷疑五毛狗就特登要拎經濟日報既黎出post

未日到

希望美國可以上心d，支共病毒唔係講玩

中共:我地打緊疫情戰,希望美國減免關稅
美帝:武肺就好似流感,美國年年死幾萬人,SO WT?減關稅免談

武漢肺炎呀屌你老母

同時間佢任命副總統抗疫

人口最密嘅地方係民主黨票倉

依啲野唔係講比你聽嘅係講比支那班水魚聽嘅

中招就落唔到床
真係未見識過都唔知咩料

可防可控 相信特朗普

不過一早封左關

Feel到人類就嚟滅亡

美國豬肉

5毛可以打飛機了

美國冇health care 中左等於破產 咁話唔洗咁緊張

平時就知人講反話
今次就咁大反應

根本就係咁
係得其它國家會覺得流感係小事

事實係如果冇美國擺咁多資源對抗流感
全世界早就完蛋了

完全盲撐 好多位唔合理照撐
無錯暫時係同一陣線 但當佢神咁拜覺得佢乜都啱 同支共啲盲撐习總嘅廢老有乜分別

侵侵開始發病了

呢個乜春野新聞網黎
香港經濟日報唔係奶共？
呢啲濕9網同農場文有乜分別

為左撐住個市

咪撚推啦成班柒頭
睇新聞又唔睇來源
一陣貼個大公報出黎你地又討論十幾頁

你地冇發現咁多國高層都一致扮傻咩
冇藥醫唔出嚟扮弱智
人民注意力就集中係醫療部門
傳染太快好多國家都未準備好應付恐慌同經濟衝擊

人地外國恐慌唔會好似香港咁溫和排長龍買物資
球迷開片放火都打唔少，何況有啲有真槍
寧願啲人笑佢地都唔可以令國家太快出現恐慌
好多國家都扮野爭取緊時間
人就係鍾意笑人蠢 特別係笑政治人物

隻新藥而家先開始臨床測試拎數據
有排新醫都未搞好，更何況武漢肺炎病毒咁癲
世衛而家都係咁拖緊唔宣佈緊急狀態
唔係個個國家啲人好似中國咁國家講乜就聽

香港人而家仲亂鳩咁出街
仲覺得係因為香港防疫意識好
真係信醫管局每日比少少數字出嚟
好難唔比林鄭政府撚狗

又唔借防疫向外國宣傳
等人地了解香港係肺炎入面都係受害者
好似冇人知維吾爾人去左美國開新聞發佈會
講中共用病毒迫害佢地，隔離措施唔人道

香港人仲傻傻下
真係唔驚之後去旅行比人斬死？
路軌一單 俄羅斯出院打死一單
香港人期望唔宣傳人地就分到黃種人區別？

唉
到底係邊個on9

侵侵係真係咁無知, 定係佢覺得美國強到可以當武漢肺炎只係感冒咁看待
又或者一路以黎口講一套, 旗下官員同部門做另一套

明明佢之前啲軍機上面啲人員裝備重到用獨立供氧, 邊有鬆懈到

你地冇發現咁多國高層都一致扮傻咩
冇藥醫唔出嚟扮弱智
人民注意力就集中係醫療部門
傳染太快好多國家都未準備好應付恐慌同經濟衝擊

人地外國恐慌唔會好似香港咁溫和排長龍買物資
球迷開片放火都打唔少，何況有啲有真槍
寧願啲人笑佢地都唔可以令國家太快出現恐慌
好多國家都扮野爭取緊時間
人就係鍾意笑人蠢 特別係笑政治人物

隻新藥而家先開始臨床測試拎數據
有排新醫都未搞好，更何況武漢肺炎病毒咁癲
世衛而家都係咁拖緊唔宣佈緊急狀態
唔係個個國家啲人好似中國咁國家講乜就聽

香港人而家仲亂鳩咁出街
仲覺得係因為香港防疫意識好
真係信醫管局每日比少少數字出嚟
好難唔比林鄭政府撚狗

又唔借防疫向外國宣傳
等人地了解香港係肺炎入面都係受害者
好似冇人知維吾爾人去左美國開新聞發佈會
講中共用病毒迫害佢地，隔離措施唔人道

香港人仲傻傻下
真係唔驚之後去旅行比人斬死？
路軌一單 俄羅斯出院打死一單
香港人期望唔宣傳人地就分到黃種人區別？

唉

on9

呢單佢講啲嘢同藍絲冇分別，仲撐就係on9

美國人口密度低，除左大城市之外影響唔大

笑撚死 小粉紅針緊美國流感死得多人 侵侵就直線抽擊 口講好小事 但仍然封關 仲要委任彭斯做抗疫先鋒 撚狗咁撚

居然信返中國啲fake news 轉頭.....

美國停直航咋，撚有封關咩

當佢流感嘅話就唔好封支支關,大家一獲熟

你地冇發現咁多國高層都一致扮傻咩
冇藥醫唔出嚟扮弱智
人民注意力就集中係醫療部門
傳染太快好多國家都未準備好應付恐慌同經濟衝擊

人地外國恐慌唔會好似香港咁溫和排長龍買物資
球迷開片放火都打唔少，何況有啲有真槍
寧願啲人笑佢地都唔可以令國家太快出現恐慌
好多國家都扮野爭取緊時間
人就係鍾意笑人蠢 特別係笑政治人物

隻新藥而家先開始臨床測試拎數據
有排新醫都未搞好，更何況武漢肺炎病毒咁癲
世衛而家都係咁拖緊唔宣佈緊急狀態
唔係個個國家啲人好似中國咁國家講乜就聽

香港人而家仲亂鳩咁出街
仲覺得係因為香港防疫意識好
真係信醫管局每日比少少數字出嚟
好難唔比林鄭政府撚狗

又唔借防疫向外國宣傳
等人地了解香港係肺炎入面都係受害者
好似冇人知維吾爾人去左美國開新聞發佈會
講中共用病毒迫害佢地，隔離措施唔人道

香港人仲傻傻下
真係唔驚之後去旅行比人斬死？
路軌一單 俄羅斯出院打死一單
香港人期望唔宣傳人地就分到黃種人區別？

唉
而且個發佈會主要內容意思都唔係咁

個發佈會內容意思都唔係咁
樓主有問題
出面仲有個一樣嘅post

咪就係 一個新聞出兩個post
樓主又潛水

一早無睇經濟日報，明顯只係比黨報好少少，其實都可以唔理

暴力托市

侵侵出聲有三個效果

1. 托市
2. 串支那連普通流感都處理得唔好
3. 為美國社區爆發做定心理準備

真定假

少少野，支那唔好乘機走數呀

咁唔扮啦
全面復工啦
最怕班支那人唔撚死

我成日覺得廢老係廢好正常 話晒都老左

但成班後生都好似廢老咁廢就知香港無將來

侵 = 廢老

侵又贏

有人整咗個TELEGRAM CHATBOT，會定時將最新發現確診個案的大廈跟據你所選的區域推送給你。

如果肺炎變成流感咁係風土病
到時就係每年死幾十萬人

為選舉講到咁，咪睇下美國佬好唔好彩囉，中招嘅影響最大嘅都係你自己

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

老師又中

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

推呢個啦

香港份份報紙啲論調都係做鳩侵侵
重有人會上當嫁？

樓主pin呢個

natural selection

算唔算曲線話武漢已經死咗6.9萬人？

流感無理由搞唔掂丫，貿易協議繼續

佢今次曲到唔係個個明

呢個post 3毛盡出

講得好

道指而家係咁跌

啱

連登仔真係好撚鍾意斷章取義

同President Xi friend 得滯，信埋中共啲宣傳

我唔奶野其實就無乜事的

baby boomer無論喺東方(中國日本台灣香港) 乃至西方(英國) 都帶來一d社會結構問題

輸撚硬啦

撚狗

唔識真係好易被傳媒誤導

芝麻侵

如果係流感，支那就無藉口要繼續買美國大豆

曲到圓

真係奇撚怪，流感係咪可以唔洗戴口罩，唔需要勤洗手?

經濟日報而家成日做內容農場

應該真心

SARS美國當年都係當感冒。

但係有人3日好番

如果支那死6.9萬人就好

侵侵第一個封中國關
然後同你講 wfc ? 流感咋嘛

同另一廂唔撚封關
然後話武肺係大挑戰要全民抗疫

用下腦啦child登仔

原來佢都係藍屍

PIN LA樓主

香港經濟日報唔報經濟，日撚日出幾個post數臭美國，根本紅撚到hihi，大陸官媒報

唔係曲嘅話就係on9啦

侵侵又撚